支那國情：2017年有3077高校生染愛滋。

國家衞健委周五通報，2017年內地高校學生感染愛滋病毒有3077例，其中81.8%透過同性性接觸傳播

死基佬

應該係PTBF

連登仔又扮睇唔到

國家衛生健康委員會（國家衛健委）周五（23日）公布，截至今年底，估計全中國愛滋病感染者約有125萬，感染率為萬分之九，與其他國家相比屬「低流行水平」，新增感染病例每年則估計約有8萬宗。目前性接觸是國內愛滋病主要傳播途徑，其中近七成感染者是經異性性接觸染病，男男性接觸傳播則佔約兩成半

係咪扮睇唔到?

中出之價值

用既CONDOM係假既, 點唔生愛滋呀